想去消費水平低既國家，平凡渡過餘生，邊度有得諗

每日hea 下叫下雞又一day
泰國每月收息有一皮 過唔過到世
波蘭 波利維亞?

泰國收息一萬?